大學學位一問

中學輟學，做左好幾年野。
鑒於社會事件想學下哲學社會學相關既野。
請問要從邊到開始讀起？
要由考番dse開始，再升上副學士/大學？
定係比錢就有得直接讀到大學既課程？

希望各位可以比到建議小弟

冇大學學歷係lihkg開得post預左比人屌
（細力啲）

夜校DSE>Degree
/
IVE FD >HD>Degree

廿幾歲直接做mature students 算啦
一定收你

哲學社會學當興趣研究下算啦，你諗住讀degree?

自己借書買書咪得囉，都係為興趣啫

除非你想要個degree

去台灣

都有睇開相關既書，但都想知道更深入既野
同想比自己一個證明

唔好嘥啲咁嘅錢讀個乞食degree啦

原來係大學生眼中依科係乞米科？

讀書預左變窮，當你讀到大學又會發現唔夠，又再借錢讀

哲學都乞乞地食
見工唔通同hr講你好熟騷格勒底？

連登仔眼中，非專科=垃圾

絕對係乞米科喇
Btw好欣賞讀哲學嘅人

唔好咁啦

其實我只係想為讀而讀，並唔係為左搵份好工

我google下先

有歌你唱
手空空無一物 路遙遙無止境....

真係咁容易咩...

社科哲學呢d master先好讀
Degree層面太留於表面
冇乜思考既空間
就算有都只係特定既範圍下

好快就悶

建議你讀IVE part time HD升上去
一黎要升UGC degree唔太難 如果覺得好難 都可以考慮清楚係咪真係要讀上去
二黎又可以返正職

當初唔好好讀書 連中學都畢唔到業
唔係想打擊你 而係真係睇唔到你有咩能耐可以讀返dse 再轉hd 之後u 講緊可能5年起跳既時間
連你睇既書 我都認為係基本入門雞精 啊媽係女人級
建議你睇返3年 學好英文會睇英文哲學書 先再決定 反正你只係為興趣
但再一次唔好意思 真係睇唔到你會堅持到落去既位 話唔定你幾日後就冇左回事

我當年都係咁諗，結果連ou都reject我
利申，會考0分，依家全工讀緊master，樓主努力

認真如果真係想拎返個degree, 揀個專科啦

求詳細，續步讀上去？